[不服來辯]男人老狗著Dr.Ma真係好撚樣衰，成個乸型咁～

佢D堆boots根本for女人

男人著上身做乜鳩？

你地黎話我聽似乜？

睇樣既 自己似就唔好屈落對鞋度啦

Carry到咪得

成堆連登乸型玻璃心

同堆skinhead講

易服點carry請問？

都唔知邊個玻璃心d自己襯唔到就賴對鞋

其實8孔可以點襯

閣下係女人就ok

事實係冇男人carry 到dr ma boots款

樓主165都無襯唔起？

你班fuck boy亂咁襯對DR.MA

識著一定簡威士

Dr.MA一開始係以軍靴黎改良，係軍靴呀on9

教宗都著喎

樓豬有冇米7🤔

180up個啲咪著得靚
識個人得16x著黎增高 同佢出親街都著咁濟
好尷尬

收皮啦你

男人應該著red wing
dog ma 真係好高好瘦既人先著到
高瘦通常感覺gat

認真我覺得好唔好著
有一對 落勁大雨當水靴著

有32個基佬腐皮

女仔著更加唔好睇啦

咁有冇米6 有喇掛🤔

克勞斯·馬汀（Klaus Märtens）是二次大戰時的德國醫師。1945年，馬汀斯在休假時滑雪時傷了他的腳踝。他發現他穿的那雙標準配備軍靴，讓他受傷的腳走起路來十分不舒適，便於休養時以柔軟的皮革、加上氣墊作改良。戰爭結束後，1947年，馬汀在慕尼黑遇到了他的大學朋友賀伯特·房克醫師。房克對馬汀斯的設計大為讚賞，同年兩人便一同至德國的希斯豪普特創業，該鞋款的舒適與牢固的鞋墊令家庭主婦印象深刻。光是四十歲以上的婦女就包辦了他們頭十年八成的業績。

米9男人都唔會carry到女人衫